已逝去的毛蠟像對何棍妖說：世上決沒有無緣無故的愛，也沒有無緣無故的恨

下次記得 搵白衫body guard 守護 24小時 成為第二間 7-11